+++
date = "2017-11-12T10:00:00+03:00"
title = "Доспехи"
slug = "armour"
+++

Наша команда приехала на Кубок Дружбы. Было объявлено, что по условиям гранта у кубка будет исторический уклон, и тем, кто придёт в исторических костюмах — бонус. Мы решили проигнорировать это и приехали в обычной одежде. Приехав, мы узнали, что нас хочет убить один из участников, который считает, что мы сыграли отборочный синхрон нечестно. Он ходит с длинным мечом и в холщовой майке с горизонтальным разрезом около горла — мы так и не поняли, что разрез символизирует.

Все команды кроме нас таки приехали в исторических костюмах, поэтому мы были слишком заметны и уязвимы для убийцы. Так что весь вечер этого дня мы бегали по Дубне и искали костюмы. В итоге нашли на всю команду рыцарских доспехов, в них и играли (было неудобно). А убийца так ни к кому из нас и не подошёл.